以股代息

想問問一般你地會揀 "股" 定係 "現金"?

股100%

現金200%

一開頭現金，當現金一次收過5000就轉股了

睇你有冇現金需要

好似唔多公司可以揀